［冇圖］呢位國泰空姐做乜事？

妖

睇錯泰國空姐

件衫係咪淘寶買？

影相放ig 囉
因航ig 有

點

如果係星航空姐 應該同張相好夾

佢高低波